有冇人用緊Nextbit Robin？

見Amazon 賣緊120usd ，好似幾抵咁
仲已升Android 7.1

用緊 整體ok 打機就唔好

角位都幾尖 打橫黎睇電話的話唔掂

始終用808係死證
不如買部用625既機

用緊, 呢個價抵玩
但如果你買咗, 我勸你唔好用佢個cloud storage

我都用緊，係ebay 用US$115 買返黎，用NFC 同fingerprint 係唔錯，當32G ROM用比較好

已升到7.1.1.. 當stock android 差不多

點解唔好用cloud storage?

通話質素如何？部機預經常打電話

因為nextbit was acquired by razer
所以個storage去到幾耐冇人知, 要down返d相會好煩

32gb 夠用了

有冇人知先達有冇得整
一開左邊邊位touch mon冇反應

新買？

係 係ebay買退唔撚到

之前用過幾個月
唔好揸 倒水電 其他冇咩問題
cloud storage冇用
刷個lineage os仲好